有冇現場巴絲覺得架黑車好古怪

條友應該係走唔切比人群圍住咗
但係佢戴面罩，表情又煩躁（成日時不時check手機）
又完全冇跟過任何口號，唔似自己友

push